[關公災難] ZARA SALE 打折

試著向ZARA說不!

點打

咩意思？

呢間垃圾專做蝗生意

無人理

香港唔係以前，劣幣驅逐良幤，中国人不變定律
香港暫時仲係揾錢地方，盡揾啦，有下一代就送走，自己喺度捱唔緊要

呢間垃圾d野狗也不屌

早執早著

打飛機啦

點打？

食屎啦

潮流聖地嚟 好多淘寶model 換哂衫起人舖面前影selfie

去過ifc 睇過 冬天衫全線3折

呢間垃圾，十年無買
如果你想同中国人撞衫就不妨幫襯

你好，我是街頭邱比特

打咩折 on9

上年已經係咁
支那野咁
d 衫又支那向
成日紅色又大花咁

減價就減價
用乜蝗語打折

你有freestyle 嗎？

屌 今次真係抵制到佢啦
平時有去買衫

去嗰買衫貪佢啲咩

打折？

打乜撚折？ 唔撚明

打折 係唔係打到爛咗咁解

你地d毒撚都唔係人地嘅target customers啦，成班人網上兇狠

垃圾brand

減價又好折扣又好 打折好柒

竟然冇小學雞&五毛出嚟話不嬲都係講打折

入嚟買嘢打到你骨折

毒撚頂盡買U記咋八婆

一蚊生意都唔想俾佢做

我都有留意

你地有幫襯開先講,學人講關公

佢係指zara呢個牌字個質素大打折扣

牌子

叫開特價

打你老母咩

呢間係九龍塘Zara home

人地是做支那生意

抄野既垃圾 冇買好撚耐
仲要用蝗語係咁先

落呢句個果人, 可能都唔係香港人黎,
可能連減價都知係乜黎

Zara牌子旗下既不嬲都垃圾
啲衫質地差到仆街

ZARA恤衫買過一次怕怕
極極極脫色，D料肯定差過U記

而家只去M&S 同U記買恤衫

減就減價啦 打你老母咩

D衫料差，D tee 薄到同HNM一樣，但係又貴過人地
減價時候賣個D大部分outdate 倉底貨。

利申 做過差唔多1年FT

不嬲勁撚憎呢間野 而家仲要公然親支那狗